當仆街tvb演員食野post相，即刻杯葛同罷食嗰間店鋪

要搞到呢班仆街人見人憎